gay app上面啲人好似全部都返同一份工咁

"in agency marketing firm with consultancy service business."

遇十個九個都係，係咪gay佬做馨香啲

返緊你見嗰份工？

樓主都係番呢份
？

點解你個名係灰色

我有個gay friend都係做marketing firm

樓主做咩上gay app?

睇漏咗user name, 我番出去先

想睇下啲gay佬點搵食，見識下。

其實依份工係咪鴨嘅代稱，問幾錢q會唔會無禮貌

藍男紅女
灰色地帶

唔係呀，我返consultancy service business in agency marketing 呀

match返佢條底底呀嘛

marketing firm癲起上黎同消防忌廉有無得fight